特朗普大選前 一定推高個股市 推唔高佢就連任失敗 而香港都會冚家剷

咁tesla跌果少少錢又算得係咩呢

300見